放iphone7一部

tg 講
一個位小花 啞黑256台機，𠸉到一年
送1010貼紙一粒，（免費攞水攞遮攞雪糕）